[突發] 美欺上車

Chelsea 'could find the money 'to sign Messi

Former Premier League midfielder Jamie Redknapp believes Chelsea owner Roman Abramovich “could find the money” to sign Lionel Messi this summer.

The Messi-saga has been one of the most talked about topics on the planet in recent weeks, with the Argentine desperate to leave Barcelona.

Manchester City have been heavily linked with him, but Redknapp believes the Blues could rival their Premier League rivals for his signature.

Redknapp told Sky Sports: “The likes of Man City, PSG, and if Abramovich wanted to sign him, he could fork up the money, I’m sure. He could find the money from somewhere.”

邊撚度寫佢上車，個班主有機會搵到足夠簽佢嘅水咋